安仔真係好撚慘

條八婆 又唔係靚， 扮撚哂野咁。 執到都喊三聲

正臭閪
安仔簡朱凌凌啦

係 安仔好慘